他們試圖繼續逃跑，但不得不迅速在19號莫aux街棄車。 警方追捕巴黎大屠殺嫌疑人特雷西·麥克尼科爾，克里斯托弗·迪基| 2015年1月7日|每日野獸 
 我又去了幾次La街Boétie，但是皮卡德家的人拒絕讓我進去。 我祖父的戰爭:恢復納粹偷走的藝術|安妮·辛克萊| 2014年10月5日|每日野獸 
 皮卡爾先生的情況就是這樣，他是街21號Boétie的門房，從1931年起就在那裡工作。 我祖父的戰爭:恢復納粹偷走的藝術|安妮·辛克萊| 2014年10月5日|每日野獸 
 因此，玫瑰街只有幾家符合猶太教規的商店和庸俗的熟食店，大多面向遊客，而不是當地人。 巴黎新意第緒文化|Laurent David Samama | 2014年9月3日|DAILY BEAST 
 這條地鐵實際上佔據了舍布魯克街的四個角落，都可以通過地下通道通行。 加拿大美食之都|Michele Willens | 2014年5月31日|DAILY BEAST 
 他碰巧走在聖街Honoré上，遇到了一場悲劇。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 她躺在她那間小房間的床上，房間長十英尺，寬七英尺，在聖街Honoré的房子頂上。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 法國耶穌會士查爾斯·德拉魯去世; 他是著名的演說家、詩人和淑女文學教授。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 要不是你有禮貌送我過了這條狹窄的通道，你會後悔你的願望的。” 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 它擊中了一個無辜的外地人，使他受了致命傷，他被送到雅各布街的慈善醫院，死在那裡。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯